{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201641",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제주해인"
    },
    "text": "済州海人 (제주해인)\\n\n江原道江陵市泗川面泗川津里68-9\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 09:00 ~ 21:00 , 毎週火 , 100席 / 部屋:部屋なし , こんにちは。江原道江陵市の美味しい店、済州ヘインです。 私たちの味覚と目、心をつかむのに十分な済州ヘインは、清潔な味と真心を込めた膳立て、最高のサービスを提供するグルメの代名詞です。 済州ヘインは家族単位の集まりから貴重なお客様まで、皆に似合うところです。 おいしい食事と楽しい時間を提供するために、最高の味と最高のサービスを皆に提供することを約束し、おいしい食事と一緒に楽しい時間を過ごせることを願っています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ヘインはどこにありますか？",
            "answer": "済州ヘインは江原道江陵市泗川面泗川津里68-9にあります。"
        },
        {
            "question": "済州ヘインは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "済州ヘインは09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "済州ヘインは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "済州ヘインは毎週火曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "済州ヘインの席数は何席ありますか？",
            "answer": "済州ヘインには100席あります。"
        },
        {
            "question": "済州ヘインには個室はありますか？",
            "answer": "済州ヘインには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "済州ヘインの特徴は何ですか？",
            "answer": "済州ヘインの特徴は、清潔な味と真心を込めた膳立て、最高のサービスを提供することです。"
        },
        {
            "question": "済州ヘインはどのようなお客様に向いていますか？",
            "answer": "済州ヘインは家族単位の集まりから貴重なお客様まで、皆に似合うところです。"
        },
        {
            "question": "済州ヘインは何を提供していますか？",
            "answer": "済州ヘインはおいしい食事と楽しい時間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州ヘインはどのような体験ができますか？",
            "answer": "済州ヘインでは最高の味と最高のサービスを提供し、おいしい食事と一緒に楽しい時間を過ごせる体験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州ヘインへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "済州ヘインへのアクセス方法は、江原道江陵市泗川面泗川津里68-9にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 361
    }
}